諗到點樣可以令班電子妓女收皮

買佢d相 之後周圍派 斷佢米路

無錯 隔離Post 已經做緊

好嬲好嬲

有aV睇點解仲要買😥

If you can’t beat them join them

買佢相呢步已經幫緊佢，後面果d唔重要了

計我話
1: 起佢底
2: 同佢親朋講
3: 再同佢父母講

比d親戚朋友壓力佢，咁先有效果

明買明賣，願者上釣

原來幾百蚊買d咁既垃圾

無視佢
之前運動唔係話有公義的女做乜畀錢睇
睇我好過既
唔見晒口拿

笑左

唔明點解一直冇流出

整個電子妓女圖鑑

毒撚谷精上腦冇得救，av仲要免費都唔睇，仲要嘥錢課金比電子雞

宜家係vrav嘅年代啦，老老柒柒我覺得2dav都應該要沒落

不能同意更多，班小學雞一日到黑就係搵嘢批鬥

呢位巴打係咪有語言障礙？